\beginsong{Santo Händel}[by={Händel}]
\beginverse
Santo, Santo, Santo es el Señor, Dios del universo.
Llenos están el cielo y la tierra de tu gloria. Hosanna.
\endverse
\beginverse
Hosanna, hosanna, hosanna en el cielo. 
Hosanna, hosanna, hosanna.
Hosanna, hosanna, hosanna, en el cielo.  
Hosanna, hosanna, hosanna.
\endverse
\beginverse
Bendito el que viene en nombre del Señor,  
hosanna en el cielo, hosanna. Hosanna... en el cielo.
\endverse
\endsong